Linda Hamilton都再演真Sarah Conner，薛歌妮韋花有無機會再演異形？

唯二最想睇既七十路

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

想睇米雪菲花再做貓女
拍The Dark Knight Returns

原著慎入